[集思廣益] 同事個仔就嚟出世 老公姓盛 求名字 (唔使霸氣)

如題

盛素裱

盛智文

盛須耀

盛品儒

盛夏

盛無霸

盛世

盛懶
英文名唔講啦

盛海舟